（集思廣益）各位巴絲有無日落/夜景餐廳推介？

嚟緊同女朋友週年紀念想問下各位巴絲有無九龍區可以睇到日落/夜景嘅餐廳推介下？

感謝

buffet？

ambrosia oyster bar